租樓問題（急）

想問...同時間我搵左兩個經紀

-經紀A帶左我上去單位睇完後簽左「睇樓紙」

-經紀B 5分鐘後擰俾我講呢個單位佢可以幫手傾到平啲（B唔知我搵左A去睇樓）

咁如果我搵B去租，有冇問題？

要俾兩便經紀錢

下次搵埋friend 睇 叫個friend 簽睇樓紙

話明睇樓紙，就要承擔責任

租都係要？

果friend肯唔肯幫你簽租約呀，要承擔24個月租金

簽睇樓紙咋 咁真係想租/買果個可以唔使比1個AA 鎖死，可以搵其他AA 買

當我租10000
我要俾5000 b，再俾5000 a?

租唔同賣，經紀a check唔到成交
佢應該唔知，我估🤔

咁如果C同我講，同佢租，佢收少4K佣（佢唔知有A同B存在）
我搵C有冇問題？

但我同A簽左睇樓紙，有無影響

你同A簽，係你要俾佣A唧
唔關其他人事

如果咁易追到你錢
咁業主收租就唔駛成日驚租霸
喺香港，人無恥便無敵

即係簡單啲再黎過，

當一個租2萬既單位，

我同A簽左睇樓紙，

我再同B租相同單位，因為B話可以少我4K佣。

我係法律上無問題 & 最後我只需要俾（20000/2-4000），即6K既佣俾B，就完成所有野？

A知道咗的話佢有權追
A同B係咪同一間公司？係就無事，張紙多數跟公司

你俾TG我？我廢事其他cd rom agent add 我

係同公司